點解從來唔見旺角入面d車比人抄

明係約定俗成定點，成日見旺角以前行人專用區影綫果度泊哂車都無抄過，先唔講私家車，sell寛頻貼哂野果d泊足全日都無事?

潮聯先達都唔抄啦

你試下 下午3-5 泊兩個鐘，睇下有冇派彩？

警狗從來都係選擇性執法，欺善怕惡

嗰度啲車流動率其實好高
擺低架車一陣就會走
上落客貨
司機食個嘢
附近做少少嘢
見有抄牌即刻行出嚟即刻開車
而就算抄咗你都見唔到
因為已經好快就走咗

先利申，前警犬，無撈幾年。我當年走嗰陣時，旺角係有不成文，軍裝唔洗追票，除非有complain先會做，當年通常係得咖啡仔抄牌。不過過咗咁多年唔知有無變，以前都話初七前盡量唔抄，而家都抄到仆街

宜家撈乜
係咪感覺脫離屎坑

重獲新生

錢少d但做翻個人？

先排喺旺角加樂商場對出泊左半個鐘左右已經比人抄左

果到抄得密架 長泊醒目點會擺果到
泊十幾分鍾 搞小小野就得

其實抄得好密，不過d車黎得快走得快

軍裝都有抄牌的

利申：架車長期活躍旺角

依加啲私家車司機玩串曬啦(庫房缺唔缺水就唔講)
巴打轉左會？

惠豐樓下地鐵站口中過幾張啦